單身左十九年

細個俾人呃入U一定有女，
中學認真讀書。
但由細到大圈子都冇咩異性，
入到U又唔想見女就狗沖，
自己又讀毒科，
將來果行又係毒。
唔通真係無伴一生，孤獨終老？

非也，至少我冇後悔當初既努力，身邊仲有要珍惜既人。女朋友隨緣吧

利申：條件唔差，唔係seven

19年都好意思出post

無咪無 又如何？

至今都唔知愛情為何物

少年不識愁滋味

咪係，無30都唔好出聲啦